LIHKG真係越黎越旺

睇完d post一定要留名，或者記得番個topic
如果唔係唔洗旨意搵番個post

但係無人回你

陰公

幾時可以check返自己回咗咩post

有回帶